感情台啲post愈嚟愈似成人台

此風不可長

link?

例如？

愛=性

呢一代

所以咁多帽事，
古人無咁強調性，
帽事亦相對少

我都唔明點解可以咁多msn post
有d post你入去block幾個個d小圈子自己傾個d可以成個post都冇晒留言
好心自己係番自己d group傾唔好上連登啦

以前當秘密傾計嘅嘢，響道德下滑後，已經會拎出公眾地方講

john?

5p台嚟

任嗌㗎喎